私家車PM3668 交收政府口罩斷正

推到佢仆街

Push

佢黃咗呀
唔好推

佢篤尿黃?
定係d膽汁黃呀

你話係就係？

政府監管喎, 屌, 咪又係私底下抬高口罩價錢, 政府食屎啦

坐牢啦

可能係佢條底褲好黃😪

推撚到你鐵飯碗都無埋

推

推左先

要推

lm

#standwithHAEA

報Icac

有啲似係親戚朋友

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

自爆埋 推到佢仆徍

屌你老母

x2 佢無拎錢/數錢，而係拎利是，似係遠房親戚順便比埋利是

黃咗咋？

跟進

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

你老母底褲就黃

好心啦 為咗啲本來唔值錢嘅口罩坐監柒唔柒啲呀

有冇途徑投訴？

太空空氣清新機=知名五毛

但佢個 facebook 係偏黃 , 所以唔應該整死佢 , 至緊要啲口罩去到市民度 , 好過積喺度甚至捐去支那

黑市唔算干預自由市場

竟然唔知圖書館唔開

錯就認啦
又學對面政治正確就大晒?

push

嘩嘩嘩

黃唔係大撚曬
當佢做野同無腦藍一樣咁劣

Did

一方面大家屌政府收埋啲罩
另一方面有內部人 將政府收埋啲罩拎出嚟賣時
話要報警拉人 會唔會有啲矛盾

假設真係有人拉政府野賣 大家應該係歡迎先係
一方面佢可以獲利 就繼續拎
另一方大家就可以用到政府嘅囤積嘅貨

推到仆街

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

Facebook點backup?

屌你老母出街D CSI口罩多撚到極唔尋常
行兩步路就一個

推！
死仆街

你點知的

yes sir

一方面大家屌政府收埋啲罩
另一方面有內部人 將政府收埋啲罩拎出嚟賣時
話要報警拉人 會唔會有啲矛盾

假設真係有人拎政府野賣 大家應該係歡迎先係
一方面佢可以獲利 就繼續拎
另一方大家就可以用到政府嘅囤積嘅貨

好黃呀

其實如果冇收錢應該冇問題，當俾屋企人用

一路叫政府派口罩俾市民，政府唔派你又奈佢唔何

有人拎政府口罩出黎俾市民，又左膠上身話偷野唔要得

好難捉摸

盜竊罪斷正

請spin翻去政府唔派口罩，反而賣去黑市

icac 執柒左未，好似消失左咁撚樣

D 口罩用我地錢買，我地無得用之餘，仲要食炒價幫偷野既仆街搵錢？

香港人左膠加小農基因魚蛋論

偷野=唔啱
無派俾我=大家都唔準有

一齊上連登做文宣鬧政治囤貨同藥房炒口罩先得

用下個腦啦 政府野本來就係用納稅人啲錢整
點解我地要買返

岩岩我公司有同事話有人俾CSI口罩佢

佢唔拎出嚟
你都唔會用到

你買佢貨
其實可以理解為 你畀錢佢
佢幫你拎返政府扣起 而本來屬於你嘅野

圖書館有開
你話喺街執到好過

又係你啊

Pishhh

CLS

我會欣賞佢冒險拎出黎
但唔係用炒價放出街
如果你接受左
過兩日政府照用炒價賣
就真係全個香港一齊炒口罩

我想講政府其實無收埋口罩,事實係政府都唔夠罩用.存貨每日都跌緊.你諗下18萬公務員,但CSI口罩日產量開到盡得10萬,佢派晒D庫存最後係咪又係同你市民搶.

重點係我交稅買嘅公物可以俾佢咁攞嚟賺錢？

知唔知好多政府Office 內部供應自用都開始緊張？

就同最近內地有人事關係就可以閉館開大G 入故宮博物院參觀、出面人就要排幾個鐘先入到去一樣

黑警自己拎去賣，賣完再話用哂問懲教拎返

屌你咩邏輯黎

如果佢唔係用炒價賣why not

推上熱門

睇過月魚蛋論未

正仆街堆爆佢

Back up

Diu...on9

政府資產，你同我都有份，why咩not？

唔推

貼地少少啦

呢架出面個景況，你想俾呢d人賺錢然後市民多個貨源買到，定唔準佢賺但大家無口罩？

推乜撚 又比對家笑 on9 你自己柒好啦影衰連登
點睇都似親戚啦

推！

librarian grade ? CSA? GR 同事？

LCSD 都有依啲敗類，真係覺得好羞恥

唔好推

咁你有無幾萬借比我保管住，你比10萬我，我比返保管個幾萬你

LCSD停工好耐啦

魚蛋到寧顠政府囤起，無人賺剽用到最公平，都唔要自己防疫有得用，第一次見

屌撚到你面黃賤種就真, 五毛賤過地底泥

唔似賣既，似朋友。

政府口罩要比謹守崗位、係前線工作既公僕用，唔係比人倒賣，推爆佢

Tui

畀$45 可以查車主資料

訓左幾耐?
仲ICAC

pushhhh

佢黃左啦

「粵語經常會用“黃左”來形容曝光了的意思。
其實意思是代表“枯黃”，喻意結束了。
當隱藏的事情曝光了，所有的計劃不正是完結了嗎？
所以用“黃左”來形像地表達結束了的意思。」

即係佢仆街啦今獲

咪on9啦
如果CSI口罩可以俾街外人嘅，咁點樣可以確保無涉及金錢呀
公務員拎公家資源作私人用途已經有問題，而且唔係講緊一個兩個，係幾盒咁拎呀

不如講吓有咩唔合邏輯嘅地方

呢個世界無免費嘅午餐
好多人獲利就係無良心起晒鋼
黑心 寄生蟲
無理解到其實佢中間創造咗價值

假設政府真係派錢 派口罩
佢都要有個中間人 派畀大家
無個中間人 你就唔會拎到
中間人都無可能唔收錢
因為佢係有機會成本 佢唔收錢 係放棄咗原本做有錢收嘅事

只不過佢呢家做嘅野好似係"唔合法"
但係抗爭都係"唔合法" 但唔代表唔應該做
所以我會覺得如果佢真係拎政府積存嘅貨出嚟
係幾有道義嘅事

設計對白：
經了解後，雙方皆為政府職員
由於香港郵政暫停服務
兩名職員需要自行安排分配
固不存在政府口罩流出市面販賣

唔係集中向政府施壓處理供應問題

竟然係尋求特權去滿足基本需要

建議巴打返大灣區生活

有需求，只要俾錢官員就可以買到

姐係我上網買嘢 賣家唔出貨我就要比多次錢佢叫佢出貨？

要賣咪公開賣囉
明碼實價，大家去評論個價錢數量公唔公平
依家係自己圍內賣，賣幾錢，賣俾乜人無人知

冇撚腦亂推

佢黃撚左喳？

死就死梗架啦，叫佢入冊前食餐好架啦

理論上係有份 理論上柒婆一早要死撚左去啦
實際上你有冇人偷撚到出黎免費比大家
唔賣出黎我唔信有人會冒住比人拉+冇左份工既機會去派 特別係班公墓員

當一個人明知或相信貨品是偷來的，仍然不誠實地接收這些貨品，或者不誠實地保留、搬遷、處置或變賣這些貨品....，就是干犯了處理贓物罪。

偷野 同 報警2回事
而且偷果個唔係警察既話，警察就有機會做野

TUI

Pm車唔係政府車牌咩

呢啲人要死全家

你就真係on9到震

按呢個道理，政府地你咪有權係上面起樓，唔好笑大人個口

條油好明顯就係依d 人少少嘅時間返去Office 拎啦

縮返入你老母個閪度啦柒頭

求下你地推我上熱門。關於CSI口罩

黃的話更加要推

Am先係

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

正仆街

Show blocked user

pish li lo mo

交收地點好似係葵涌。
Hinted from 93120761,百利物業代理公司.

公務員拎返屋企都係公器私用

有車牌

深圳已有百幾個確診個案
下一波將會輪到香港
就算今日我哋唔罷工
明天因為武漢肺炎令到我哋返唔到工
仲問幾時罷工？ 這病令肺部失去大部分功能，到時唔死都冇用
香港醫院根本沒有足夠設備 ，應付武漢肺炎
生死存亡之秋、 何罪之有？

Pish

Back up!

所以我係假設"政府積存嘅貨"
而唔係"比謹守崗位、係前線工作既公僕用嘅貨"

Block左佢N世

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

PM 頭車牌係咪狗車黎？？

唔存既話今日用哂聽日點算？
所以積存嘅課都要好好運用比公僕用，你都唔想前線醫護或其他人員要重複帶一個口罩幾日

好多打手上黎洗地why not

推爆

有時又未必需要將條道德線set 到咁高嘅

請問絲打如果我收工之前喺Office 水機入水，有剩咗返屋企飲埋

又係咪公器私用呢？

你攞到就攞出黎派 唔撚好攞出黎賣
你話你黃 黃左係邊呀！
幾多基層無呀，要政府開倉呀

係
你畀錢第三方 第三方將貨送落你手
無呢個第三方 你就要向揾其他人買多次

即係例如你畀咗5蚊買野 賣家(a)收錢唔出貨
呢個時候你畀2蚊可以揾個第三方係個賣家拎返件貨返嚟
或者你可以揾另一個賣家(b) 再畀5蚊

你揾第三方幫你 你畀嘅錢係5+2 = 7
你揾另一個賣家(b) 就係5+5 = 10

10-7 呢個差價 就係第三方嘅價值

跟佢啦屌

老老實實，我阿媽做掃街十幾年，公司隔段時間就會派兩盒csi口罩俾佢。
十幾年黎儲左四五盒喺屋企，而家出街返工我都係戴呢啲csi。有時都會驚人屌我影我

咁而家啲口罩係有剩咩？你比喻不當喎

斷到正一正

其實係㗎低級公務員管物資先攞到口罩
正常Officer邊可以直接攞到物資

所以佢拎咩貨出嚟係決定佢係做得"啱"定係"錯"
你好相信政府 覺得政府積嘅貨 係為大眾為醫護 為公僕
有啲人覺得政府不懷好意 積嚟係為咗 送上中國咁

我唔會一刀切 話佢咁做係犯法 一定係唔啱
但係喺唔夠資訊嘅情況下
我唔夠膽吓判斷 我只係指出 佢未必係惡人
尤其大家經歷咗半年 犯法可以係為公義

睇個feel似屋企人wo

指控人嘅請攞出證據

同樣道理，指控政府要送上中國嘅，都要攞出實質證據

做乜9 偷口罩去賣都可以俾你講到係有道義
唔通你就係偷口罩d仆街

手足偷口罩賣俾手足姐

要屌到佢做過街老鼠

民政署未關前都仲有得派 果日行過就拎左個 排我前面個呀婆一次拎左勁多個

口罩比公務員office用/工作用
唔係比公務員屋企人用㗎喎

都係
總之犯法就係唔岩
對唔住 我錯咗

底調疑似親戚係咪賣都未知已經要icac
公開賣你代佢坐監？

你可以一路買口罩一路施壓

咁我想講，唔洗依條片prove
即使係我身邊，我都識人係問朋友攞左兩盒懲教口罩

黃藍都不能接受！

2020年仲有犯法就係唔啱..........................

公職人員行為失當，監都有得坐，

咁事實有d 政府Office 係真係夠同事用之餘有剩

起埋佢底，唔好比佢走甩。

唔理 即刻backup!!!

瑪嘉烈醫院一名女職員，涉嫌偷去一批口罩及外科手套被捕。

警方昨日傍晚6時許接獲醫院職員報案，指懷疑有人盜去14個外科口罩、約22個N95口罩、及一些外科手套。一名56歲職員涉嫌盜竊被捕，案件交由深水埗警區刑事調查隊第二隊跟進。

人地加埋1盒都冇都要拉啦

邊個同你講無剩

推到你仆街！

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

出現了

完全切合晒黃子華魚蛋論...............

你都on9，咁條友賣左2盒口罩條數入返政府庫房？

你就係嗰個車主?

笑撚咗
變咗濫權之都

呢家政府係零誠信
正如我唔會話叫大家拎實質證據證明831無死人

好低質，咁快就開始陰謀論加人身攻擊

psh

你係咪弱智架？屌你老母！
佢偷政府野出黎賣呀！私人賺緊平民錢呀！
仲叫人歡迎佢？屌你啦

咁件事根本就係錯

一早block柒咗你啦屌你老母

呢條友9成返政府工

記得backup！！！
喺街backup唔到

自從689仲有警黑合作之後icac已經蕩然無存

假如政府收埋 你永遠到拎唔到
呢家有個人可以幫你拎出嚟 但係要收錢
你會唔會畀 ?
定一或你堅持 呢啲野本來係屬於大家 雖然我永遠都用唔到
但係你拎出嚟都唔啱

當然我強調係一個假設"政府收埋 你永遠到拎唔到"
不過從"屌你啦"呢句 都睇得出 你幾信任政府
有政府就無有怕

政府唔拎出黎咪繼續做儲備囉，留番拜山先用囉
但憑咩佢有我冇？因為佢係職員？大撚曬？鍾意俾邊個就俾邊個？唔屌得？
我就係唔抵得有人私相授受

有個人可以幫你拎出嚟

如果呢條友係合法咁拎, 我無問題

政府幫手炒口罩

可恥

dnlm,推

好lun悶

ICAC

即係你覺得犯法就係唔岩
定係有特例 未必唔啱
過咗半年 我相信個答案都幾明顯

都係要強調 我嘅假設係"政府收埋 你永遠到拎唔到"
如果唔係 政府安排好周詳 大家信政府就無事 而政府都做到
咁我就係錯

上報

根本曬氣。呢d冰山一角，成個政府都係，點足得曬？

事主/事主朋友？
唔好諗住係黃就乜都唔割喎，自利撚必割

五毛知唔知魚蛋論咩意思
唔好咁低質得唔得

條友需停職機會係零....

大道理就係有人穿櫃桶底賺私利，

如果你支持佢的行為，即係鼓勵更加多政府人拎政府口罩出黎賣。

你咁鍾意假設，你又唔假設買家係大陸人？
即係你鼓勵大陸人肯出錢就可以收買政府人員拎政府口罩畀自己或大陸人用？
咁香港人，香港醫護用乜？

黃你老母 祝你全家生癌

如果斟多幾杯返屋企俾埋親戚朋友飲呢

其實喺街到見到啲人戴csi口罩 係咪可以報得警話佢哋偷竊

咁得唔得？

老老實實，我阿媽做掃街十幾年，公司隔段時間就會派兩盒csi口罩俾佢但其實用唔晒。
十幾年黎儲左四五盒喺屋企，而家出街返工我都係戴呢啲csi。有時都會驚人屌我影我

車主係咩人

免費?
如果係的話
sorry 我錯

傻西 你就on9

偷野來賣
穫取利益

呢個時期
仲拎政府野分俾人
抵死啦
仲兜乜鳩

公務員一人一盒都冇呀

咁公務員戴住放工都得掛

俾你老母個閪呀
偷錢賺錢呢d咁既行為點可以接受

令壽啲白帶都好撚黃

思路正確

屌你老母臭尻

tui

agree, 今次畀人影到，抵畀人屌。

黃唔係做錯事嘅搵箭牌ok?

好波

??????推

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

我覺得如果你只係戴csi口罩，應該無人會focus你。
但如果你畀人影到拎住成盒csi口罩疑似交收行為，你一定會畀人屌左先。(呢期好敏感, 唔壞得人。)

其實都唔知。今日出街 我起碼見到7,8個人戴住csi口罩，佢哋見落唔似放咗工嘅工務員，有個係著住行山look

Suppose係佢自己工作時用，唔係俾佢派街坊

早幾日已經係根本d存貨比少數公務員扣起曬

推
係時候街頭埋伏鳥

其實我覺得如果真係公務員自用無問題，但如果係拎出去賣或者一個人扣十幾盒就好過份

Pushh

dllm

？？以權謀私同魚蛋論係兩樣野黎

Push 推到佢仆街

其實前線公務員都唔係真係好多貨
真係你拎幾盒同事都冇撚得用果隻
我都想知d貨去撚哂邊

仆街

屌推到佢仆街啦

普通市民一個口罩都冇，偷出去送比人太過份，777出嚟解釋下

幫佢推

A

推下先

PISH！

你係車主？傻閪 黃撚左啦

條片睇唔到

is time to relax

pish

02.03 同醫護一齊大罷工
支持醫護罷工

back up 啊屌

又見到！

推上報呀
你班黑社會
有咩合理理由呀今次？

自私撚 仆街死啦你

已舉報1823

Block 左條垃圾好耐

up

推

搵香港支援支那執屎

我絕對相信
反正廿幾年嚟：
搵香港洗錢
搵香港人身份去外國偷呃拐騙
搵香港人身份申請移民外國
搵香港去攞外國科技抄

PM3668 屬危險校巴，請小心

老鼠貨出哂街
早幾日咪有條友影話有好多，根本任人偷

( Show Blocked User - 太空空氣清新機 )
狗

推呀屌

推啊屌

已報1823，順便推上報

推！！！

前面定後面先？

收皮啦
五毛idog

狗官食花生，睇你班賤民為個口罩打鑊金

你個比喻等於收工前攞一個口罩，之後收工一路戴埋翻屋企

除非你同一個口罩會轉手比人用，否則你比喻不當

推，垃撚圾

啱. 我就係咁，返工戴到收工

利申：唔認同任何倒賣inventory問題

721832

推呀

但佢係拎翻屋企唔同情況嚟嘅
供自己當日使用都ok嘅

佢攞出嚟派咪歡迎

其實如果係每日拎定一個

供第二日自己喺返工一程戴上

因為你係去緊工作場所，依個都係合理

但拎埋比其他人(佢個case)就唔合理囉

轉發back up

屌
死仆街

一兩個就話 依家係成盒咁畀就有問題

冇野睇

有無back up

暨手機台公敵

就算斷正個仆街正苦都會話呢啲係老鼠貨甚至係高仿...

有冇backup

BACK UP 呢

香港無政府，所以無人會聽民意做野

條片無左

back up咗未

無左
有無backup?

無咗條片

要查下車主

，

移除左

黃就免死金牌?
唔係咁玩架

你係咪岸撚鳩？
強姦完你 仲叫你俾番錢強姦你果條友
你自己諗下自己講緊乜撚野偉論

到底邊忽得嚟啲冚家鏟成箱拎
仲當拜年禮物，屌

抱歉借個位，啱用求幫p牌輕輕推
【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

危險校車

你係咪香港人，魚蛋論正正係交通警幫人頂包

推阿

咁都未起到底？

推撚到條陷家剷工都冇

推到佢冚家仆街死

好驚呀？

講乜撚嘢佢免費俾人就無野

歪理當真理，你條仆街幾時死

呢條死黃絲阿Lok ，推到佢扑街

1823喇

推到佢出嚟道歉

呢 d你都攬，你都儍。
係呀，d口罩去到市民度
但全部係佢親朋好友呢。
咁同中國紅十字會有咩分別！！

有無backup

條link死左

唔好推，唔好推

條link 死左，有無back up?